我隻龜識飛！

一返房就見到咁

懷疑你虐蓄

做咩逼到隻亀跳樹

Cmg 龜公都會上樹

做咩負評我我懷疑佢係騎住另一隻龜爬上去

之前已經想爬樹

點解背景要打格仔 驚人check到ip?

好可愛